Разработать библиотеку (сервис) для работы со словарем. В словаре построчно хранятся пары слов (ключ - слово на гипотетическом языке, значение - перевод иностранного слова на русский) сам словарь хранится в файле на диске. Требования:

а) Словарь должен обеспечивать следующую функциональность:
* чтение списка пар из файла
* удаление записи по ключу
* поиск записи по ключу
* добавление записей при условии соответствия требованиям конкретного словаря

б) Должно быть предоставлено консольное приложение, работающее с сервисами словаря:
* Обеспечить возможность работы со словарями двух языков: в первом языке длинна слов может быть только 4 символа и эти символы только буквы латинской раскладки, второй язык - длина слов может быть только 5 символа и эти символы только цифры.
* Интерфейс должен предоставлять следующую функциональность пользователю:
    * просмотр содержимого обоих словарей
    * удаление, поиск по ключу, добавление записи в одном из словарей, заранее выбранном пользователем
